死on9藍絲

話乜鳩冇哂言論自由
講2句會比人火燒好驚驚

收皮啦八婆

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲

驚咪唔好出街